做孝子，27~30個人食生日飯

老豆生日飯，請埋親戚，有27~30人左右，食夜晚，唔食打邊爐，有乜地方推介(唔方便俾名，俾個大約位置同Hint屎都得) ？ Budget: 7K港幣

感謝全能連登仔

30條友 7k...
m記都唔夠啦

$230都唔夠食m記？

將個餐散叫都仲有剩wo

酒樓唔洗諗

起碼預10000

30個人$7000生日晚餐

酒樓開兩圍囉